同唔同意普遍IT狗比較串同aggressive？

到底點解

汪

問IT狗問題好似好唔想答咁
但問讀其他科既人既野佢地都好樂意分享

毒撚最忌有自信
難得識到女當然進取d
可惜你的樣子如何

因為驚講咗你聽唔明囉

呢個咪就係問題囉
又唔見其他行業既人會咁

汪汪汪

如果唔係 remote desktop 緊 end user 部機，IT 狗都真係唔想服侍各大飼主。要 end user 形容個畫面發生咩事對雙方都非常痛苦

你試下問醫生
醫生我唔舒服想請病假
你可唔可以唔收錢幫我睇症？

你會發現醫生都好撚串同aggressive

你咩態度人地咪咩態度
成日要人老奉幫你整機

IT人邏輯真係唔同d

因為大部分IT狗都經歷過講完一大輪之後對方唔明
再講解都係唔明
最後教完都係要親手去做
下次同一問題又嚟問一次
所以最後決定唔解釋咁多

講到人地比左錢
佢就會變返隻乖狗咁比人撚

因為正常人係比較留意串同aggressive的人

其實IT 狗一開始都係和藹可親樂於助人，但因為成日俾人當狗黎舞，當兵黎呼之則來揮之則去，永遠平時唔理你，淨係整電腦時想搵個免費勞工, IT 狗終於醒覺當兵係冇出路。

哇屌
你咁樣假設玩撚曬啦
不如直接話問問題等於叫你含

中撚哂

中撚晒

大部分end user實在太on9
你答完佢又唔撚信

另外就係有班你係it狗就應該乜撚都識

最後就係有事就老馮，冇事就死開